排卵期出血

由幾個月開始又出現排卵期出血
D 血多到要用M 巾

年幾前睇醫生照左超聲波話冇事
開左3個月避孕藥比我調節hormone
食左3個月冇事就冇再睇

但依家又有番
都唔知洗唔洗再睇醫生定自己買藥食算

睇醫生

轉另一個醫生再睇

每年keep住檢查
放鬆d,好多女人都會有

我之前都有呢一個問題，同你一樣係多
加長的護墊都唔夠。

睇醫生又係吃避孕丸，我唔想

之後我上網自己搵，發現飲豆漿有用
於是日日飲，真係得。

不過，唔好買咩低糖、高鈣、
要飲最原本個一種

真係有用??
我之前都係日日飲低糖豆漿
之後豆漿話好似有大豆異黃酮
就轉左飲杏仁奶

你日日飲左幾耐就冇事?
成日流血真係好煩
買m 巾買到窮

我都有呢個問題
睇西醫話係卵巢多囊